有冇人可以陪我去睇哆啦a夢

利申：巴，90後

只是搵陪睇戲，男女都得。冇fd冇女陪我去睇想識下朋友

tg：

哆啦a夢要去台灣睇喎

無端端亂約陌生人

你玩交友app識for 好過連登識fd
連登十個7個撚9你，1個差佬，一個傳銷，再一個係安全意識過低

唔想變第二個柚木巴

現在唔係上映緊？

香港叫開木村拓海！你真係唔識㗎喎

香港個多字冇口

自己睇咪得，你喺戲院入面都唔會講嘢討論劇情㗎啦

不如樓主坦白D，直接約女好過